港鐵車長會否趁掛八號即時罷工

如題，如果咁做一定可以引起社會極大迴響同支持

打工仔點走..

啲撚屌咁鍾意返工

唔好咁做 咁樣只會黑人憎

入黎睇下一齊呼籲罷工 幫手推

有人為你衝，你肯唔肯為佢唔返工？